【入黎我話你知香港點獨立】

睇完入去讚個好啦

推

邊撚個負皮我呀屌你老母

推啊
香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路

Push

邊撚個五毛負皮

我要上熱門

係喎 我一出完即刻負皮 屌佢老母

上熱門唔該

推呀

好文，另外樓主都可以解釋下點樣先可以令人同意獨立同埋肯為其付出，得人心但冇力量都係冇用

我反而覺得係要諗下可以點做

香港人係不濟但係每個人都有一個點可以激發，我哋就係要搵香港人嘅共通點

香港人最欠就係紀律。

唔知點解好文永遠冇人推，啲濕鳩花生po就上熱門

其實我諗好多人唔係唔想 只係唔敢
連想既勇氣都無
但呢年真係喚醒左好多人重新去諗呢個問題

我都不斷問自己 可以幫手做啲咩去推動呢件事
思想準備先 要做多啲文宣
不停灌輸呢個思潮俾香港人

我都想知
我覺得真係好文黎

香港人怕死，淨係想過普通生活，奶港共隻腳就可以做到。

實則係非常短視，佢哋唔知獨立後嘅生活後係更好，但唔想付出，寧願做豬都唔想爭取更好

我哋要做嘅就係向香港人宣揚獨立後嘅生活會比依家好好多，先會有人支持我哋

呢個要推

有條友係咁負皮我，係咪好驚呢個po?

PUSH

強化民族意識個位有啲空泛

論述上唔適宜用咁多what-about

P牌推唔到
唯有不斷send比身邊嘅人！
大家一齊向唯一出路進發

幫你推

香港獨立
唯一出路

香港民族
莊敬自強

到時會唔會封樓主為建國大元帥

獨派巴表示支持，push

香港社會運動需要轉型

啲文宣唔係我攪架
我開心share咋

如果大家嘅意願唔係香港獨立

至少希望大家可以理解獨派嘅諗法

呢個好

push

連環時總編都入黎推

推啦

咁入來幫推

好
但政事台好難上熱門架
建議你開時事台

ok, do it now!

come plz

(重開)香港社會運動需要轉型

香港獨立 唯一生路

手足你都好勤力下

我係唔明點解膠po上熱門，見到好po發現已經幾日前

軍餉最重要，其他都係輔助性質